做雞做到咁不如真係都結婚（4）

冇人開我開

轉自fb page素顏天使

訓左覺之後已經去到(4)

推

留名撐andy哥

補充: 除咗以上懶人包之外，仲有懷疑新娘曾經呃人裝修錢

另外有巴打今晚六點半會放片，各位觀眾唔好行開

咁耐先有post
留名睇六點半巴打報導

黃道益，啪啪啪。
黃道益，啪啪啪。

改左主題名差啲搵唔返

片呢???????????????

留名花生

仲有個半鐘

幾錢q

黃道益巴打仲有40分鐘

快啲出片，好想知個真相係點

片呢